人生冇意義了

傻傻b

豬bb

掂

勁

抄你喎佢

關我咩事

真係冇22了